電競節遷紅館 演唱會少6,000席

電競節遷紅館 演唱會少6,000席

港聞

原訂8月於中環海濱舉行的香港電競音樂節將移師紅館進行。

【本報訊】原訂於8月4至6日在中環海濱舉行的香港電競音樂節，早前因憂慮惡劣天氣影響露天賽事暫停售票。主辦方旅發局昨公佈，活動將移師紅館進行，電競賽明起賣飛，演唱會門票則於7月10日再次公開發售。惟因場地限制，演唱會總座位大減6,000個，已購票人士可選擇換新票或退票。

嘉年華面積減

主打項目韓國SM Town演唱會繼續於8月5日舉行，但因場地變動，門票總數由13,000個減至7,000，6月25日前售出的舊門票將不再適用。已購票人士7月17日起可到快達票售票處等，換領同類組別及座位的新票，或選擇退票。大會另加推880元及680元兩種門票，7月10日早上10時重新售票。
有20名前冠軍職業選手參加的《英雄聯盟》王者回歸電競賽，按原訂於8月4及6日進行，座位維持7,000個不受影響。門票除原定480元、280元、150元，另加推80元門票；全部門票將於明日早上10時開售。而嘉年華會會搬到紅館外空地舉行，面積料縮10至20%，原計劃到場美食車需再作協調。
旅發局總幹事劉鎮漢否認當初決定鹵莽，稱早在籌備時已傾向在紅館舉行，一知道突然有檔期即入紙申請。他並就場地變動造成的不便致歉，承諾已買演唱會票人士「一定可以換番飛」。旅發局節目及旅遊產品拓展總經理洪忠興表示，如掛三號風球或紅黑雨等，戶外嘉年華將會暫停，但室內活動理應如常；若觀眾未能入場，比賽仍會如期進行，另外亦已準備後備場地，確保網上直播不受影響。
■記者佘錦洪

電競音樂節

原訂8月於中環海濱舉行的香港電競音樂節將移師紅館進行。

王者回歸